伍公子近排做乜 好撚型

高質
隻過街老鼠真係

同邊個講

迖粉：引戰狗

show都出唔撚到，達 ?

冇諗過有一日會由鍾意達哥到unfollow 達哥
冇諗過會有一日認同伍乞衣同大j

達哥有扮反送中咩
好似乜都無做

啱啱經twitch donate少少俾義士。

以前仲笑大j sorry

比人屌到show都岀唔到，然後就講表示關注咁都唔係扮

又好似係有講過關注

唔係好似，係有講過，巴打啱啱放監出嚟？

無咩睇詳情

開post鬧引戰狗
唔係達狗係邊個

係咪抄潮文

迖哥一直關注事件呀

你地想睇咩未比咩你睇囉 行下街 表個態咁 順手上位 何樂而不為啫
仲有邊位Youtuber未出聲咁傻豬呀

講得出呢句你平時一定無睇開公子
佢唔只係今次肯出聲出黎抽水咁簡單
睇左佢咁多年 咁多條youtube 片 咁多次直播
每隻game關政治事佢都會講中港矛盾 都會串大陸人 屌共屌中國
每次都好明確表示自己立場
呢期示威佢次次都行到好前

反共鬧大陸人哩d基本野啦
同路唔代表一定高質既
踩住人上 真係識玩
Btw 真係冇睇開 上次睇仲比人鬧緊乞兒

當年神台達竟然變過街老鼠
俾大j 同伍乞衣㩒住黎屌
世事難料

咁你無睇開應該無資格評論

佢backup佬嗰陣屌達哥君子劍扮可憐
嗰時覺得佢怨婦mode
今時今日先發現公子睇透呢個騎呢怪

日日扮反送中？唔似話達哥喎

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友